[超人特攻隊 Auntie Edna] 原來JACK JACK仲有咁多超能力

JACK JACK原來仲有咁多超能力冇喺電影入面用

終於都搵到條完整：

能力太多,變到好似齊木咁,用超能力黎搞笑

咁得人驚都仲肯幫佢整衫

變大
變細
穿牆
隱形
分身
高速
怪物
雷射眼
雷射槍
鐵
水
煙
火
煙花
時空轉移
漂浮
痴牆
火箭

18種岩唔岩

變大同變細應該係同一種能力
有隱形咩？
雷射眼同雷射槍都係同一種能力
鐵﹑水﹑煙﹑火﹑橡膠應該都係同一種能力

我認為應該係
1.雷射眼Laser Vision
2.分身Duplication
3.高速移動Superhuman Speed
4.穿牆Phasing
5.控制體型Size Manipulation
6.迅移Teleportation
7.漂浮Levitation
8.痴牆Wall-crawling
9.火箭Powerful sneezing
10.念力Telekinesis
11.放電Electrokinesis
12.異次元轉移Dimensional Travel and wraping
13.大力Superhuman Strength and Durability
14.樣貌模仿Mimicry
15.怪獸Monster Form
16.Polymorphing
(Metal Form, Smoke Form, Water Form, Flame-Form, Rubber Form, Sparkler Form)
17.???

上網睇好似仲有咩Molecular Vibration

人復仇者啦

秒殺thanos

咁樣念力同漂浮都係一種啦

要睇個念力有冇作用力與反作用力，
根據影片係有，所以唔排除念力同漂浮係一種超能力